頭條新聞：第10集—鐵證如山

頭條新聞：第10集—鐵證如山

RTHK 香港電台
922K subscribers

政治攬炒
城中那位狀師罪行滔天、鐵證如山，太后要求包豪星將他治罪。鐵證如山⋯⋯是指哪一座山呢？

鐵證如山
中聯辦及港澳辦聯手譴責公民黨立法會議員郭榮鏗，拖延立法會內會正副主席選舉，是「政治攬炒」，涉嫌公職人員行為失當。特首林鄭月娥認為，兩辦就香港事務發聲是理所當然，不存在干預。面對各方指控，郭榮鏗表示：「想恐嚇我的話，慳啲！」
（歌曲：大條道理 主唱：小肥）

國家安全
「全民國家安全教育日」，今年已經是第五年舉辦，多位重量級嘉賓在線上致辭，申明國家安全，人人有責。國家安全，不是說了算，要做就需要立法&hellip;
（歌曲：愛的教育 主唱：梅艷芳）

My TV SUFFER
健康玩呈獻&mdash;2020 Sumhui網上演唱會
《擔心字典》&mdash;同大家傾下偈，今次講個「談」字。

唔好鬆懈住！
近日疫情有緩和跡象，確診數字回落至單位數字，假日有不少市民外出，但張竹君醫生提提大家，不要掉以輕心。而疫情的影響亦逐漸浮現，企業面臨倒閉、打工仔面臨失業，第二輪防疫抗疫基金能否解燃眉之急？
（歌曲：俾啲掌聲你自己 主唱：林海峰 蔡一智）

世衛結果
延誤分享疫情資訊、無及時提供防疫政策、遲遲未宣佈疫症大流行、過份偏袒中國&hellip;&hellip;
世衛在新冠肺炎疫情上的處理手法，終令美國發火了！美國總統特朗普宣佈暫停對世衛的資助，表面是為了懲罰世衛失職，但實際更有其他考量&hellip;&hellip;
（歌曲：你沒有好結果 主唱：李蕙敏）